hr reference check一問

收到candidate 既學歷睇到gpa 同個hons唔成正比
可以點問個間學校 直接打去問定 email provide candidate cert去問？

幫你出埋糧好唔好

要佢交official transcript囉 咁都要教

po張cert出黎睇下

圖都冇點討論落去

寄返份official cert 比你
有的人可能要重新apply返要比的時間個applicant
大部分official cert 後面果版有提gpa to hon 既reference

Official transcript